其實根本就仲有好多人睇tvb，包括連登仔

見d討論劇集po成日上熱門